屌，肥佬黎俾黑警鳩拉左後突然多左好撚多三毛扮人搞分化

好撚嘔心

佢出返嚟未

你收皮佢咪出番黎囉三毛

你呢啲On9 仔